武肺變咗種係咪代表啲疫苗全部唔洗要?

無知一問

pish

我諗一日個變異唔係影響負責入侵細胞嘅spike protein應該唔影響疫苗效果

未知
如果真係廢左 到時某國自煮研發既疫苗就可以大大聲話因為變種所以無效

好似支國果隻真係唔用得
輝瑞新技術唔影響可以照用